
                      Sin haber una diferencia notable entre los personajes, ni buenos ni malos simplemente hombres y mujeres viviendo en una época y en una situación, se hace repetitiva seguramente es porque  siempre es el mismo escenario, interpretaciones malas no saben ni morirse, cuando les atraviesan con la espada su actuación lo único que transmite es indiferencia, interpretación sosa para alguien al que le están arrebatando la vida, para mí el único que se salva es Coronado los demás ni fu ni fa.
        
            